點解以前D人會買天馬, 粵華出既棋?

明明飛馬廠最靚, 價錢又差唔多

睇下當時間文具舖賣邊一隻,唔會為左買副棋周圍走

btw飛馬廠真係印得靚啲

我細個果d已經係透明盒